上星期已經食左5 個芝牛強小麥圏。。。

🤤🤤🤤 好 lun 正

好食咩

你食屎食得津津有味？

個包一滴肉汁都冇

咩來

比高 好撚正🤤

🤤